[突發有聲] 叻哥出聲K.O謝振中

學到叻哥一成，不再擔心手足被割，我愛叻哥
－－－－－－－－－－－－－

謝：有示威者將中大校園變成武器庫及兵工廠，恐慌在校園內蔓延
叻：我見唔到中大有示威者喎，至於武器庫及兵工廠，觀點與角度問題姐，化學系同工程系做緊學術研究有咩問題？點會係恐慌在校園內蔓延，你要話係，咁我無辦法啦。

謝：呼籲校方履行承諾，盡快處理校內的情況
叻：一早履行左承諾啦，你唔滿意咋喎，你已經Set左個要求比學校，學校想點搞咪點搞囉。從來呢個世界無百分百Perfect，大家取捨姐，你係咪仲要打呀？！要打就黎囉。

謝：中大內有人練習使用弓箭及巨型彈弓
叻：有咩問題啊？學術研究姐，唔比學生才藝表演呀？大家畫面睇到嫁，你咁樣非黑即白，點同你溝通啊？

謝：學生偷走校巴，在校園內四處走動並破壞設施
叻：依家科技好先進，蒙面都可以查到身份，唔比係司機蒙面開車嫁，點解一定係學生偷？我見唔到學生破壞設施，學生只係幫打掃學校姐，都未打掃完，一定亂少少。

謝：佢地唔係學生，係暴徒
叻：你點知佢唔係學生呢？有樣睇嫁麻，當天下太平既時候，佢地自然會拎張學生證出黎嫁啦，唔通千幾個催淚彈射埋黎仲拎學生證？你唔好玩啦

謝：理大學大封橋，堵塞紅隧，阻住人返工
學：我唔覺我會阻到人返工，我唔知你見到咩，反正我唔識啦

謝：嗱，條片影住你掟野落橋，仲唔係想殺人？
學：我唔認為呢個動作係掟野落橋，學生出發點係想車輛停止前進，唔係想殺人，呢個係觀點與角度問題，架車究竟停左未呢，未停當然要令佢停？大家同一個畫面睇得清清楚，楚點可能係殺人

上一個有聲Post

你聽唔聽到叻哥把聲？記得推啊，正評啊

ko得好！

［前線分析] 心態及中短期戰術分析 ［極重要］

人無恥便無敵

G持阿叻

推

In 荷蘭叻We Trust !!!

痴撚線

叻哥屈晒機

甴近平

好屈機

笑到仆街

又好似幾有道理咁喎

叻哥

Yeah!我至叻

叻哥，收L皮啦！

無恥既人 VS VS 滿口大話既人

有聲

當天下太平嘅時候就會拎張學生證出嚟，唉，都唔知呢幾時先會嚟

叻哥好嘢

有聲Post

一言驚醒

一路睇個腦自動配音

有冇巴打可以剪返條片出來

有聲POST

百撘叻

以後驚慌記者會都可以靠荷蘭拆招

叻

好撚正

呢d鳩野以後咁撚樣出比黑警同藍絲睇返就岩 平時民記就認真對話

真係要以其人之道 還治其人之身

何止有聲，直頭有樣。

笑到停唔到

和理非最新抗黑警垃圾會戰線

叻哥好波

好癲

有聲post

阿叻教識我地好多野

阿叻支持成立獨立調查

詭辯之才

呀叻贏呀澤係冇講錯嫁

無恥

無撚有錯

OK U Win

又啱喎

笑撚死

arm ar

PGED不嬲有弓箭班

屌點解覺得幾有道理

笑死

正評

叻 好波

請對無腦藍屍使用

叻哥好野!

對付無賴, 就要用更無賴嘅方法

好合理，完全冇問題

推！

警世，推

p

推,仲要學埋狗道理

叻哥把聲出晒黎

無敵

真係百搭思維 可取可取

屌 有叻哥把聲嘅

背左佢呀

有聲睇完心理平衡番d

荷蘭叻支持成立獨立調查委員會

推比謝振美睇

推呀
叻哥好叻

講得啱呀，謝振中都on 撚9

有聲嘅

有冇叻哥視點31對話全文字紀錄？根本就係template嚟，改幾隻字就用得嚟駁嘴

駁唔到

人不要面 天下無敵

推 要背定 等見到深藍物體個陣即刻回應！

po去香討 激死班藍絲

g持

笑到我gapgap聲

真係有聲

搵人整做文宣

雖然好撚正
但叻哥既思維就算係黃都頂唔撚緊

以前對癌屍仲有一絲希望
先同佢哋講道理, 講到咁激氣

而家知道同你講多都嘥氣
擺明撚你狗, 班廢腦得30 IQ肯定爆血管

pish

Push

道德觀？不了
左膠死0開拉

屌你老尾 極上矛盾大對決

推畀藍絲睇

黃絲版叻哥vs藍絲版叻哥

完美

求片打J

正

懶人包
臉皮要夠厚 厚撚過謝姓曱甴

仲要提佢哋講嘢唔好咁大聲
大聲唔代表有道理

On9 軟飯叻

當笑話咁睇可以
但唔好將自己智力下降至與叻哥同一水平

呢條撚屌有冇人起佢底

極端恐怖分子記者會如果有得俾連登仔上去講嘢就好
俾佢地聽下自己啲Trash Talk幾弱智

好嘈

X2

睇都覺得有聲

推有用post仲好

完全係阿叻啲死人口吻

大大力推

好撚屈

內置正評

阿蠢行得好前

屌，poly求人求物資

打J

才藝表演

曱近平

藍絲式無賴

屈機

好有用
港台請得好呀真係

有聲cls

推到有人整

呀叻

啲記者一係就唔好去，去左就出下聲問返PPRB啦

真係要比佢哋更無賴先得

，

無得唔推

堅係心入面一路唸，就是叻哥講緊咁

無賴對決

有道理

高質文留名

駁唔刀

依家科技好先進，蒙面都可以查到身份，唔比係司機蒙面開車嫁，點解一定係學生偷？我見唔到學生破壞設施......

呢句無敵

正到瀨屎

正確演釋

push

cut片放YouTube la

連登仔要學下

Pish

不錯🤣

屌

K。O。

整埋圖 share比d藍絲

可以周圍用黎回應藍絲comment(若果仲有人上網啦) :
各位熱愛和平的良好市民,如果應用著名藝人叻哥邏輯,件事應該是咁的:

謝：有示威者將中大校園變成武器庫及兵工廠，恐慌在校園內蔓延
叻：我見唔到中大有示威者喎，至於武器庫及兵工廠，觀點與角度問題姐，化學系同工程系做緊學術研究有咩問題？點會係恐慌在校園內蔓延，你要話係，咁我無辦法啦。

謝：呼籲校方履行承諾，盡快處理校內的情況
叻：一早履行左承諾啦，你唔滿意咋喎，你已經Set左個要求比學校，學校想點搞咪點搞囉。從來呢個世界無百分百Perfect，大家取捨姐，你係咪仲要打呀？！要打就黎囉。

謝：中大內有人練習使用弓箭及巨型彈弓
叻：有咩問題啊？學術研究姐，唔比學生才藝表演呀？大家畫面睇到嫁，你咁樣非黑即白，點同你溝通啊？

謝：學生偷走校巴，在校園內四處走動並破壞設施
叻：依家科技好先進，蒙面都可以查到身份，唔比係司機蒙面開車嫁，點解一定係學生偷？我見唔到學生破壞設施，學生只係幫打掃學校姐，都未打掃完，一定亂少少。

謝：佢地唔係學生，係暴徒
叻：你點知佢唔係學生呢？有樣睇嫁麻，當天下太平既時候，佢地自然會拎張學生證出黎嫁啦，唔通千幾個催淚彈射埋黎仲拎學生證？你唔好玩啦

謝：理大學大封橋，堵塞紅隧，阻住人返工
學：我唔覺我會阻到人返工，我唔知你見到咩，反正我唔識啦

謝：嗱，條片影住你掟野落橋，仲唔係想殺人？
學：我唔認為呢個動作係掟野落橋，學生出發點係想車輛停止前進，唔係想殺人，呢個係觀點與角度問題，架車究竟停左未呢，未停當然要令佢停？大家同一個畫面睇得清清楚，楚點可能係殺人

屌
多隆

屌你，叻哥冇得輸。

冇錯，人無恥便無敵

周梓樂手足頭七

他永遠停了在22歲。
你甘心他至今仍走得不明不白嗎？
他在天上也會安心嗎？

痴線同正常之間有好大既討論空間
介乎痴線同正常之間

最多對決

無恥味濃

曱甴近平推

最強對決

推推先

HO LAN 叻

可唔可以SEND封電郵俾振美? 我怕佢睇唔到

屌 好撚正 鬥無賴邊個夠叻哥黎 叻哥點解叫叻哥就係佢無賴最叻

好撚戇尻
講啲自己認同既野我反而覺得有啲道理

叻哥好野

支持叻 叻番次

推 好正

笑

👍👍👍

何蘭叻 之前怪錯你真係對唔住

屌, 有聲

拉 行動post 唔該
Poly 要人

又ok wo

好撚正屌你

笑撚到仆街

個po有聲㗎

叻哥真係百搭㗎喎

有聲 推

叻哥教曉我 人無恥則無敵

有無叻神vs燦神？

燦：你永遠不會成功
叻：成唔成功就觀點與角度姐

完全聽到叻哥把聲

未睇晒 都比個勁你

果然無恥則無敵

痴線

咁低質既post 都上熱門。連登冇得救

手足死左/入ICU 就沉撚左

DLLM

係
我仲想像佢個勁串又淡定既樣
串到謝振美紅都面哂

有聲啦屌

樓主記得每日一post

笑完就算
拉

民間記者會需要你

呢個真

有聲
行動戰略po行先

上一Post
記得笑完就算，心理平衡左就ok

荷蘭叻好野

謝：佢地唔係學生，係暴徒
叻：你點知佢唔係學生呢？有樣睇嫁麻，當天下太平既時候，佢地自然會拎張學生證出黎嫁啦，唔通千幾個催淚彈射埋黎仲拎學生證？你唔好玩啦

屌你依段最正

多謝叻哥支援革命！

我屌

汁呢

推！！！！

其實要好似佢咁
對手足點都唔割

推推! 只有無恥先戰勝理大話狗

有聲個post

點解我睇字都好似聽到有聲嘅

呢啲時候唔好搞Gag啦

死一個綁架兩個 邊個都唔可以再單拖落單！

［請廣傳］k Kwong: 中大戰場已超嚴重污染 同學必須心立即離場保命

有聲po推

曱甴平

1124區選在即, 前線在做, 和理非唔可以齋看.
前線升級做醜人, 和理非要做好人保持民意輿論！
和理非要人, 全世界上唔到前線嘅同我入尼！！！！

急！抗爭之形象管理, 選舉工程：

叻哥萬能key

啊叻真手足 黑警輸曬

有聲有畫面

上一集

叻：你地唔上2號橋, 學生唔會出黎同你對峙, 佢地罷學咋喎。

黑：班暴徒掟野落橋喎

學：你唔好將個別例子拎出黎, 呢個係你既睇法

黑：500萬沉默太多數都係咁認為。

學：個啲係你先信啫, 咩叫沉默太多數, 我地唔係咁計？咩叫暴力啫, 你地自己話暴力咋喎，係由於狗進攻學生先, 學生先用返相等既武力去停止暴力, 以武制暴

黑：啲車時速100km, 掟野落橋, 會死人嫁

學：個啲我就睇唔到啦, 你知唔知啲學生好叻嫁, 準確度極高, 點會掟中車姐？！同埋司機唔似交警咁on9嫁麻, 佢地識剎車。

黑：汽油彈, 弓箭你又點解釋？

學：觀點與角度問題啫, 我見到既係學生搞營火晚會, 飲下酒, 有啲人飲大左爆酒樽姐, 我見唔到有暴力喎, 我反而見到成千個催淚彈射埋黎

黑：警察都退緊, 點解你地仲要衝上黎？

學：你話退緊咋喎, 我都未見你地退哂, 我當然要繼續守, 你退哂我就會停

黑：。。。 呢個係警方第一次警告，即刻上返行人路

笑死，真係好無賴

用AI 模仿埋佢把聲就一流

屈哂機

終於明點解佢叫叻哥
佢真係得嘅

p牌俾唔到正評
好想push

配返條片就prefect

整埋圖出嚟仲好，直頭可以用嚟做文宣

推出

真係好有料

大家要諗下我地睇覺得好合理，某程度上代表垃圾叻原先嘅歪理係説服到人
所以唔好玩依啲

習曱甴

起一起樓主底，睇嚟樓主可以開班教手足點用叻語錄去耍走啲藍絲

無賴鬥無賴

只有更無恥嘅人先可以對付到啲無恥嘅人

廢老叻：
振美：

你講得好岩，我9講，你地都駁唔到，仲好合理，證明叻哥係藍c群無得輸

阿叻上身

winnnn

CLS
叻哥真叻

對住老豆老母喺幾有用

叻狗式撚狗

屌 點解會有人讚陳百祥
成班傻撚哂？

P牌幫推

成個post都係叻哥好野
醜唔醜呀

仲叻哥前叻哥後咁撚樣
真係好撚樣衰呀

ko駁唔到

笑撚死 推

神回覆！

唔推唔得🤭

我唔覺得有問題喎，啲人叫叻哥係咪真心叫呢，件事一日未完都唔可以下斷定。

同埋我見唔到有人叫叻哥，你見到咩我都唔知啦，我睇哂3個台

留名要分享

同我背哂d model ans 對付藍絲

真係好撚無恥

好好笑，屌你

推!!!!!有聲嘅

搵人扮埋佢把聲

今次我哋真係有聽阿叻講嘢啦

甴近平

警甴

推爆佢

叻哥好野呀 咁都唔係吹奏佢？
唔撚知你地係乜野人啦
如果係黃絲應該點都唔會吹奏藍絲掛

無撚敵

屌有聲嘅

觀點與角度問題，我唔認為「叻哥好野呀」係吹奏佢，你要咁樣諗，我無辦法。

PISH

笑死我

Okay 我睇完之後 霎時之間都講唔到啲咩去反駁 😂😂😂

成班起底睇下人
深度5毛黎嫁 清醒下啦

文宣！！！

Cls

勁😂

嘩呢D咁無恥既說話俾我都諗唔出，推

pushhh

我唔知點解你會咁覺得，我唔知你深度5毛定義係咩野，反正我唔係，如果你係要非黑即白，我無野好講。

超正，推

你話我放負撚，我會認，話我5毛，係你先咁認為

希望所有黃色食店都可以咁做....

成班起底睇下
深度5毛黎嫁 清醒下啦

有冇巴打識剪片，畀藍狗睇

死淨把口

謝：佢地唔係學生，係暴徒
叻：你點知佢唔係學生呢？有樣睇嫁麻，當天下太平既時候，佢地自然會拎張學生證出黎嫁啦，唔通千幾個催淚彈射埋黎仲拎學生證？你唔好玩啦

笑撚到仆街

屌 又真係好撚正

sor9 P牌正唔到皮

支持
對住唔講理嘅人要比佢更無賴

正 好大聲
多謝叻哥

你個ac... 我都廢事講

我是不是5毛不重要，重點係大家buy

推 好好傳承叻哥智慧

是不是五毛不重要都可以講
屌你老母連登仔唔係好憎五毛咩下

推呀

我曾經放負，但我唔係5毛

你叫人點駁

咁都諗到巴打好野 叻哥好野！

極無恥拆招招數
但我鐘意

當初個個屌陳百祥無賴 屌你而家個個吹奏

cls

真係 人無恥便無敵

正

笑到我。。。。

要做文宣

有聲po

得你覺得我地吹奏咋

我地玩緊，你唔係唔知呀，咁認真做咩？潛台詞你睇唔明？

呢句真

精彩

呢個對答應該要傳返俾藍絲group啊

發現大家一直太認真去用腦搏

我試下背熟佢先

總之依啲我就唔知喇

笑到我痴肺

唔通我之前玩曲又話俾你地知咩

叻仔

矛盾對決

推手

好撚野 栩栩如生

推到有人剪片

阻止車輛前進

cls 真係有聲 正式宣布謝振中俾叻哥完美ko

屌 真係聽到聲

叻邏輯

藍屍/政府講d野我次次都將佢當成話緊警曱，完全啱用

可唔可以整埋gif

留名

真係駁唔刀

原來調返轉來講真係咁爽

強烈要求有片

呢隻五毛難得開到一次 好post

有無人剪兩個啲片出黎

杜汶澤vs 陳百祥 2.0

屌,真係有聲

叻哥好野！

語言偽術

笑到啲腸都跌撚埋出黎

笑到想背左佢
見到藍絲講返就啱

何蘭叻

好似聽到荷蘭叻把聲

荷蘭叻

we connect

多謝巴打 苦中一點笑聲

叻哥上連登？

新一代萬能key

樓主寫多少少宜D想用黎KO藍絲

不得了

我怪錯荷蘭叻啦

觀點與角度問題，呢句真係無撚敵

第一下睇好好笑
之後諗諗下就

好奇一問，前日聽昇哥講唔係話振美最後一日主持大話會咩，做咩仲有佢份

笑左

好鬼正

你最叻

笑鳩死

叻哥今次好叻叻

根本你就係係呀叻

無賴就無敵

好撚叻！

叻哥神回應

屌無敵

屌有聲

駁唔到～～～～

叻我至叻

最尾

🤣🤣🤣

叻哥上連登

叻啊

好正

手足必讀，要比無恥之徒更無恥。

Cls!!!!

大家背咗佢

無言

..

PPP

好波

係wo

推，痴線，勁正

懷疑係親口講出嚟

pushhhh

真係贏

叻哥，收L皮啦！
不了！

P牌推唔到

Jeng

好大聲

中五仔做到嘢！！

夠無賴就得

推啊，正評

警察與中央互不信任，有情報亦不作為！

香港警察若不能緝捕示威金主實屬嚴重失職

呢樣同狗 藍屍講好啦 唔好同中立講

大推

勁野， 學左用黎回應家母先

叻哥，是你嗎

原來上次個節目最大既意義同利用價值就係呢度

整埋片整埋設計對白圖就正 睇下ff警處處長點回應自己

高質

就快變燦神

洛克人

哇屌下面全部5毛撐荷蘭叻

屌你老味個腦即刻有時有畫面

有聲既屌你

係叻哥真人上連登

上次隻防暴掟垃圾桶 唔通都係想殺人？

推吖！

叻哥請代我地發聲

笑死 但係課餘學一成好啦 唔係個腦真係會變鈍

推
我睇唔到我唔知道我唔信你話係就係呀

痴撚線完全駁唔到

大家咪撚再推

就係要呢D風向POST

加油呀叻

無賴答法真係好正

屌 有聲

好正 有聲

ok👌🏻

任何情況，無恥都係無敵既

下次狗仔開記者會就用錄音機播番叻哥嗰幾句 睇佢點駁

推

睇完覺得有聲

鬥無瀨

學到野

不得不承認, 佢呢種極端無賴辯論技巧係好撚成功

文宣升級：KO港豬必殺技曝光

有聲，但係好心酸
究竟我地做錯咗啲咩

催淚彈係政府春袋

敵推我進

快啲入呀
搵人同我瘋狂做文宣

文宣升級：KO港豬必殺技曝光

根本講野模棱兩可先會可以百搭
完全無point 遊花園既答案
證明佢講野 根本廢UP

聽到 真係有聲

掂

收L皮啦，PK叻仲想食兩家茶禮！

藍絲logic真係無敵

梗系駁唔到，因爲根本就係五毛Post! 屌！
收L皮啦，PK叻仲想食兩家茶禮！

不得不推

正喎！推

我條腳繩戴左十鳩幾年 原來要小心

有聲既個post

D答案屈哂機
無撚敵

唔知應唔應該笑好

叻哥 MODE 已開啟

叻哥
唔追擊你了

叻力原來係手足

仆你個乖 ! 司機蒙面開車

正！